大家平時點樣除con?

發覺好多人都唔識正確除con方法

但係有冇人可以留意下片中中文大學 教授 所教嘅除con方法其實係咪都好危險?

用手指甲剔開 con嘅底部

感覺上用下面呢個方法好似仲好 唔知有冇專業人士可以解答下?

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

用手直接”meng”出黎

食指中指5點8點方向輕輕力meet出嚟
瞓教前一定要除con

咁樣除 唔洗掂到隻眼

一直用呢招，快靚正